背部全裸出浴 阿Sa：效果幾震撼

蔡卓妍（阿Sa）繼《雛妓》後，於英皇電影《非分熟女》又一挑戰自我的突破之作。在首個預告片中， 阿Sa全裸坐在浴缸內背向鏡頭，但字幕對白說：「結婚4年了，依然是處女！」 隨即引起熱議。

阿Sa直言接拍這片前已清楚了解角色及故事，只要符合劇情需要，又能表達其角色「小敏」的內心掙扎，她欣然接受這場大膽出浴戲。她說：「我接得這部戲，自然知道角色是怎樣，小敏在這一方面有點問題，她未至於性冷感，只是有些障礙而已。」

對於背部全裸，阿Sa笑道：「前面黐晒嘢，好安全！不過，當日拍咗好幾個角度，效果都幾震撼！」

佢露後面同露前面都冇分別

屌我以為正面嚟

背部有幾震撼呀屌你老母
Lady Gaga拍戲都露點啦
阿Sa背脊搵鬼睇啦

有Lin頭分前後架嘛

粒的用嚟分前後
呢面無的
背脊嚟

震撼得過阿嬌？

佢個頭可以180度轉咁勁既

2018年了
露背反屋企露啦

前面黐晒嘢
唔好嘥膠紙啦

肯定有著褲貼乳貼啦，咩叫全裸？

為藝術犠牲就正面全祼喇，我實入場支持，唔係就行開啦，露下背都當新聞

達哥替身

就嚟2019年仲有人連反同返都唔識分

話唔定替身黎

老女人有咩好睇
又結過婚 又冇波

大活SA

大話

平時

震撼

啊Sa跑步=

呢條八婆收皮啦 拍雛妓講句粗口都吹到好似演技大爆發咁要拎影后

陰鳩公
露個背講到世紀大新聞咁
七十年代邵氏班女星可能仲露得多過佢

好撚幼稚園，講個屌字就話好大突破，露吓背就話好大震撼
同外國明星顯得呢班似小朋友未見過世面，講句fuck 露吓波好濕碎，人哋真係唔當咩一回事，拍場戲啫，咪撚講到好大件事啦唔該

屌 露個背就話震撼 難為人地做公安果啲

咁樣係唔係Bam得？

會唔會其實係正面

貞子

有幾震撼呀，阿嬌咩都睇曬咪又咁結婚嫁人，你結過婚露曬都冇人會睇

得個背， 你話係達哥都得啦

從那天起我不辨別前後

諗起上次套片 講句我有比你屌架
就吹到佢好戲 有得爭影后

三登著名會員 Mr.A 已確診癌症！

希望盡早康復！

露個背有幾震撼

拍得好核突

震撼過露前面

咁佢應該真係露背正過露前面

阿SA點扮處女呀

認真 以為係男人

呢套應該穩啊嬌黎拍啦，
露背脊同我講震撼。

咁都叫橫 巴打零運動瘦弱毒撚？

係幾震撼.......竟然都無波邊睇

上年係咪有張阿sa 背隻/前身圖

加慎入喇

驚見阿Sa 頭扭180度

邊有人咁樣坐沖涼缸沖涼

點解呀sa頭鬆啲陰咁長既

巴打依個正面黎

老

Ekin 嚟㗎!

夠主題同噱頭爭獎，而不是夠演技

露背=全裸

佢仲有黑鮑同淫蟲玩3p添啦仲處女

好似男人背脊

阿kay著住背心裙係浴缸個mv仲正過佢全裸

垃圾

無正面
你話係阿嬌都得啦！

阿嬌 一係唔露, 一露就露到盡

摔碟嘛

啲港女真係 以為自己鑲金

真係慘
人地假假地都有用心練戲
但香港啲娛樂新聞就係鍾意搵依啲嚟宣傳
但冇嘅
連登仔同大部份香港人一樣，有得俾佢鬧就係宣傳㗎啦
咪又係見到呀sa同heidi就自動話iPad
見到大波就話係雞、j咗
成個香港都NPC嚟

冇正面，我話肥媽全祼出浴都得啦

阿SA除左冇波之外，真係好靚，三十幾歲扮十七歲學生妹全無破了碇

用手撩緊個閪？

男人背脊

搵人加返個漢堡神偷係隔離

吾怪得港產片冇人睇
香港冇演員？
用返d老女人老雞拍祼戲？

個骨架好似變身後既進擊的巨人果個allen

拍到鬼片咁

Rock 友

呢D都叫震撼，阿嬌個隻叫乜

Wfc 收嗲拉

總之呢條臭老雞全祼冇人想睇啦

佢個背 完全唔靚

睇到呢句爆笑咗

呢個震撼好多

邊個

又賣廣告

梁小冰

我以為係男人背脊黎

用黑色箱頭筆點返兩點咪得囉